我正式宣布全世界最食碗面反碗底嘅係支那人民共和國

支那共產黨不知所謂! 垃圾國家!